【你合符資格嗎？】港女開出男朋友條件

可以叫佢準備單身

就算有相畀你睇咪又係P圖

有樓

完

懷疑係假膠

想單身點解唔直接講

佢搵緊我？

孤汗要cut哂啲汗線？

感情台

港女唔識字，你唔好怪佢地啦。

如果你真係有咁既條件

你會要呢d女？

拉

好靚有身材後生家底有錢的處女，都會諗下既

唔煙唔酒

處男會唔會優先？

五毛收嗲

條女永遠單身

咁我選擇單身

而家係人地唔揀你呀

偷圖黎，農場文好心唔好睇